﻿--20150412--
业务目标：
1. 优先完成原始开单数据插入和单据打印功能；
	1.1业务流程：
	--输入或选择收货站点名，如“杨湾”， 输入或选择联系电话，如“13788512789”，如果是老客户，显示客户名，如“陆姐”，以及店面，如“春鑫家电”，如果是新客户则会提示插入客户提示。
	--输入或选择托运人电话，如果是老的托运人，会显示托运人信息，包括姓名，店面
	--默认显示5行可选择或输入的托运物品信息栏，预设有添加行功能

	--打印托运单，打印随车单，打印客户单

2. 完成基本数据的CRUD(Create,Read,Update,Delete),最主要的是收货人数据，托运人数据和托运单数据。
    2.1业务流程
	--开单记录 RUD
	--收货人信息 CRUD
	--托运人信息 CRUD
	--车次信息 CRUD
	--车辆信息 CRUD
	--考勤信息 CRUD
	**增改删操作均进行记录

3.考勤登记页和收支登记页

4.车辆信息登记和外聘人员信息登记页

3. 统计和报表
	1. 月客户贡献排名-->了解哪些是重要客户
	2. 客户贡献增长排名-->掌握客户托运量的变化规律，对不断递减客户和贡献不断增长客户进行必要的跟踪调查。
	3. 类别占比表，价值占比表-->了解哪类产品是本公司主要托运产品，哪类产品的利润贡献最大。
	4. 业务记录表-->掌握公司运营情况
	5. 财务报表-->掌握公司的盈亏


